All in (TSLA/NIO/XPEV/LI)

想賺十倍
All in 邊個好
比原因bro

緊係買哂 點解要揀